不用等902三罷!即時開始罷買黨鐵全線店舖！

不用等902 三罷！既然香港黨鐵咁鍾意封站，熱愛香港既香港人一定要熱烈支持！這一刻可以開始，全民罷買黨鐵站內所有商店，連八達通增值也不要去站内7-11, 其他黨鐵商場例如德褔及沙田連城廣場等！直到黨鐵仆街！
香港人一定要齊心！無野係無可能！

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！